我係被捕保釋緊既手足 有說話想分享

我係月頭被捕
月中先保到出黎

十一國殤當前 我有少少野想同大家講

我知道件事已經到白熱化階段
亦都知對家盡拉想少d人出黎
但大家要知道一點 就係班撚樣係捉唔曬我地
我地有二百萬 甚至更多世界各地既人支持

大家要繼續守住自己崗位
尤其係和理非 你地係角色好重要
每個人頭都係計入人數當中
所以唔好因上唔到前線而慚愧
你地可以主動少少 幫手傳達訊息 係安全位置留意下哨兵消息 再轉達上去 因為前期好忙 冇時間check住
最重要真係主動少少 同不被捕 咁就夠了

前線手足 大家在心中
我想講聲 對唔住
我真係好想好想出返黎
但一諗起被捕時 係狗屋 去到荔枝角十幾日
家人朋友都食唔安訓唔落
呢個包伏實在太大 我諗左好幾晚
就連琴晚添馬集會我都好怕 突然大圍捕 逼住八點半就早
我唔係膽心怕坐監 而家覺得 自己自私 要身邊既人受苦 替我擔憂
黎緊既活動 我要退居後援 用其他方法支援大家
係唔慣 但我會學 我會做

被捕既手足 真係要三思自己要上到幾前 同埋睇時間做人
因為你地要守宵禁 要報到 佢地一定睇得好足 務必小心再小心

最後 如果你地咁好心機睇呢篇文
記得聽日好好休息 留係屋企抖足一日
我想見到榮光歸香港 你地每一個出現都係一道光
我想大家照亮全個香港 咁先可以
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可

我愛大家 亦都熱愛生命
take care and be water

保重阿巴打
辛苦你了

最辛苦 原來係坐係公司睇live 乜都做唔到

傻啦，你已經付出咗好多，多謝你都嚟唔切啦！

辛苦哂你啦巴打
你已經好努力了

多謝你

巴打辛苦哂

推

多謝你為我哋做嘅所有

你已經承受夠啦
多謝哂 辛苦哂巴打

巴打辛苦你
多謝你

巴打，好好休息

手足我愛你
多謝你做咗咁多

辛苦哂ching！等我地黎

辛苦曬巴打
你做得已經好多！
多謝你！

多謝你😭😭付出左咁多😔

Luv you

比天琦佢地 永遠都唔夠多 諗野都未夠通透
但大家要記住 你地要認清自己既渺小 先更明白 自己係呢場運動係幾咁重要

我地一個都不能少

辛苦哂……

辛苦啦 你為咗我哋、為咗香港付出咗好多
香港人加油！

Thank you

辛苦晒
要搞咁多日先保到

加油！

辛苦你了
我地眀㗎

多謝巴打

辛苦手足
依家就轉職做文宣啦
twitter需要你

辛苦所有被捕手足
你地為成個香港成場運動付出太多

可以試下睇成 我上唔到前線，所以就要承受返依種不能作為既煎熬
然後再將依種不甘化為其他力量啦，睇下會唔會好啲

同埋我會話你 依個負擔唔起、依個辜負咗身邊人 既諗法先係普遍香港人黎，香港人先冇咁多無畏無懼既英雄，就係因為大家都驚，所以先要大家一齊走落去，所以先要日日嗌口號比手足知道我哋人數冇少過唔洗驚

岩岩開始做緊
多謝你

巴打加油

辛苦了
我會再出黎啲行

事實上 我地唔係冇包伏既人 唔係野獸
但我地好團結 比任何人都齊心
唔可以比恐懼戰勝
一個被捕 十個頂上！

多謝你,手足

多謝你呀爸打唔使咁傻豬覺得自己做唔到啲咩 你已經做左好多了 真係 比好多人都勇敢好多好多

多謝你既付出😭😭😭good reminder

巴打加油多謝你

係，同埋香港人真係越戰越強既民族黎，唔受壓迫真係唔識群起抗暴，到咗今日逼到牆角，大家終於都connect到

大家今日抖足精神

我都係被捕人士
依家咩住court bail
聽日好想出 但又好高風險

we connected

巴打好好休息
如果經濟上有需要支持嘅話開聲，我哋呢度好多人幫你

巴打辛苦了

我哋一定會奮戰到最後 零死不屈

你有case在身大家都會明白
和理非都好重要 我矮瘦女仔衝唔到前都會出嚟
光復香港時代革命

巴打辛苦晒多謝你

辛苦所有手足

巴打多謝你嘅付出
辛苦晒

辛苦曬

希望你既說話
可以比多d 人睇到

盡量做到不被捕
提高警覺
比狗捉到就算保釋到 真係會想出都出唔到黎

我愛你巴打 兄弟爬山 一齊頂

我唔知講咩好
但係仲有好多手足係互相扶持
當自己休息吓

幾時必都不被捕

會覺得自己被捕而變得唔relevant, 我好明白
我都有咁諗過 不過你要知道自己既任務仲未完成
呢場仗要我地撐住 退去後線 仲有好多可以做既野！
你已經有我呢個朋友 我唔會唔理你架

幫手推下
入到去 佢地軟硬兼施 一唔小心就會比到位佢入你
所以 緊記律師電話 緊記唔講任何野
就算佢鬧你 話你啞 都唔好理 就這樣 慢慢捱過漫長既48小時。。。

不要出 千萬不要
一拉就乜都冇

Same 要加油 文宣同貼連儂牆 都係好重要

光複香港 時代革命

好多謝你既付出

明天 頂硬上 各位巴絲手足

辛苦你喇樓主

thank you and bless you！

巴打多謝你😭

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

辛苦了巴打！

絕對身同感受

你好叻

反蒙面法已通過 將會係對和理非既一大考驗